首香港國歌似葬禮歌多

首香港國歌可以再難聽D
完成唔激昂 似葬禮歌多WO
聽完乜士氣都冇哂
旋律學下北韓軍歌啦
最緊要熱血

係 就係for 中共既喪禮用

我寧願唱美國國歌

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!